品味蘋果：滄海變賭城風雲中的一盞茶

品味蘋果：滄海變賭城
風雲中的一盞茶

大雨淅瀝淅瀝灑在屋簷上，窗外遠景近景朦朧成一片。看不見這古老建築與賭城的金碧輝煌，格格不入。。。。。。。。。。。。。。。。。

澳門紅街市旁邊，有這麼一幢50年代舊式建築。它裏外都保持懷舊特色，沒有淹沒在時代巨輪之下。